多名議辦作票站區議員收房委會警告信 區議員：證明政府非常害怕

民主派初選將於明天（11 日）及後天（12 日）舉行，不少票站是區議員辦事處和「黃店」。惟在投票日前，有多名民主派議員收到房委會警告，指以議辦作為票站與區議會事務無關，或違反租約條約，房委會將按實際情況採取適當跟進行動；「黃店」Sogno Gelato亦在前日（8 日）收到業主信和置業通知，指把店舖用作初選票站或會因違約封鋪，店主最終取消票站。其中一名收到房委會警告信的區議員、民主黨的賴文輝指，房署的說法非常荒謬，但他不擔心，「政府越打壓，證明政府非常害怕非建制派集中票源」。

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

咁而家啲議員辦事處仲會唔會做票站

投呀

人民唔應該害怕政府
政府應該害怕人民

我愛投票

本身都諗住初選冇咩作用

cctoy 幾時入黎

推

Push

其實又比例代表制, 又新登記既老同後生唔差好多, 政府都無乜野驚?

佢而家要100%穩贏

立法會選舉同區議會無關

區議會果時建制和中聯辦都同中央拍心口會贏
人民日報仲印定建制大勝

咁其實有咩比佢哋應對
喺辦事處門口搞投票？

以前泛民派碎片化太多
先利用到比例代表制個特性令冇配票嗰邊處於劣勢
泛民有效配票就會令保皇損失議席,
就算拎唔到過35+, 佢都要提防損失擴大

照上, 佢地估最差都未必會搬走/終止租約

我係投票撚

個日應該每個票站都一早企曬狗企到完

逢敵人反對的，我們便要擁護

我覺得佢哋實搞你，集思廣益諗定啲方法啦

投票呀

push

[激多圖請Pin] 香港9成既人都用wtsapp架！唔好淨係係連登叫！CLS呢個post！

11/7-12/7 全港淨扎！

(請大家聽日一齊去現場FC)民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

得返一個都照去啦 驚閪

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

推 直到最後的勝利

Up

投票師

啱證明初選係重要

唔通派米量血壓嗰啲就係區議會事務？

食屎啦房委會 你攞個條款出來睇下 係邊條講明唔比作初選用途先

順便幫手 Share：

好警好警